有冇呢幾日飛日本既手足

集思廣益 大家仲去唔去
東京冇封冇得退
18號凌晨飛羽田 有冇同路人
好驚有蝗國人攬炒

你唔好去 等我去得舒服d

之前千葉中獎個上班族日日坐京葉線上班
朝朝同過千人迫車
而家東京可能係最有機會大爆發既都市之一
自己小心啦

15/2最新本地感染數字
▽東京40至80歲男性６人、50歲同60歲女性２人
▽和歌山50歲同60歲男性２人、50歲女性１人
▽愛知60歲女性共12人

汁: NHK NEWS

全國加埋12人先岩

21號去東京

3月1去東京蝕錢都退左...改期又要手續費+差價...日本到而家關都唔敢封，改後幾個月到時都唔知又爆D咩出來...都係退票算...

你仲去唔去

中招死去大陸 咪撚死返香港

放心 幾乎冇強國人

中招梗係去狗屋啦 去大陸做咩